# Music Bot for Telegram #

Бот для обмена музыкой в групповых чатах Telegram. Также может использоваться для одного пользователя

### Список доступных комманд ###

* /add_song <link> - Добавляет ссылку в базу бота и улучшает карму отправившему пользователю
* /random - Возвращает случайную ссылку из имеющихся в базе
* /karma - Отображает карму для текущего пользователя
* /karma_rate - Отображает ТОП-3 пользователя по карме

### Планы на будущие улучшения ###

* Добавить интеграцию со сторонними музыкальными сервисами для получения популярной музыки